asso仔都夠膽黎interview

一開始以為係kong u 點知原來係kong u space

Ok

壽司大王都夠膽黎開post

即刻駁咀